除咗京吹作者 武田綾乃，動漫界仲有邊套嘅作者係 90 後？

身為 90 後，開始覺得我哋呢代老喇

粉俠傳

深淵漫畫有冇追開？

有牙

更新得好慢

袁生咁細咩

以為佢30幾

佢中二先更新,最快一個月有一集

呢套應該要每集開新 post keep 住人氣

有我知名食屎狗黎sir宣傳

心態係，可能更細

黎蛇是深淵的光明，阿門

心智3碎

真係得武田一個？

唔出名既就應該大把

即係出名嘅得武田一個

唔知呀 有好多都冇講幾歲 京紫原作果個應該都係90後 D文筆睇落幾後生

武田係小說家囉

所以呢？

以為4X